深水埗咩事，見到兩架大車兩家細搶一架救護車

好似好大鑊

有新聞未

睇錯兩家一家大細搶一架白車

心諗白車都要搶

我都係睇到呢句

睇多啲烈火雄心啦小朋友

我就係睇錯做咩要搶白車而入黎
Btw希望只係小火警

咩中文

中國中文

點解仲未有新聞

咁大個深水埗
邊附近

何謂兩家

Ok我柒左

我都係
仲諗緊咩事要搶白車

細搶都唔知係咩嘅唔好話自己係香港人